Lars Lindströmi üles anne peale waata Protokoll N: 17 sest 28m s.k.p Protokolli raamatus. Nenna nagu Anders Norbäck oma suuga kohtu ees tõentas, et tema Lars Lindströmile 20 Rbl. kaks kümmend Rubla wolgo on siis laseb kohus teda selle tõe tunnistuseks oma nime taha kolm Risti tõmmata kohtu ees.
Anders Norbäck +++
Kohtuwanem A.Benholm +++,Juuresistuja H.Alberg +++,L.Alström +++,A.Lindström +++
